[A/I] Fate/Grand Order JP [749]自選5星+失敗裸跑紀念區

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

燈神介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

推呢個

RESPECT燈神
推爆個邊再用依個

佢FAKE NEWS

齊SUP AC唔值錢了

tamamo bb

希望樓豬可以將自選5星之後啲字del曬佢

想走數?

啱啱跑左了

我有先見之明
見條撚屌29收收埋埋都估到係必得5星
平時講左十世

你話係就係牙?
有無圖同片

跑未

啱啱唔小心錯手del左

勁

無證據再跑多次啦
又無話要係街
你廁所/屋企都得姐

推依個

又改名

無啦啦送5星?

我新手啱啱玩想問有乜要注意

icon 拉二 三藏 白貞點揀好

白丁

既然失敗出到聲，推呢邊
BTW 乜app台唔係isolate左唔會上熱門架咩

點解要pin我
乜有福袋咩

屌你改名走數

由今日起失敗god係我大佬將不可能化作可能

最好咪上
我唔想俾熱門師入嚟踩場

自選常駐

你改名有鬼用咩

失敗運功幫我地爭取番黎

失敗卿

因為真係必得

呢班水手其實咩黎?

無最想揀嘅奧德修斯

有新快拜

得白貞想要

新手聽講有5星送
揀邊隻好呢

奧德修斯係story限咩?

上個POST上左

白貞磿高難？

咁我又錯唔哂wo
自選咁樣係超得唔係必得

每個人都應該有一隻係屋企

燈神卿參拜區

星期二晚抽布姐

雙子同奧德修斯唔係都係常駐咩
但歐羅巴又入list
好難觸摸呀

拉2 小刑 大公 白丁都4 揀邊隻好

刑

集齊雷姆,失敗兩大神燈
點輸

兩隻太近UP
唔想激嬲班抽完既

小心，用卷拎寶6以上唔會有碟

巧每人都應該有隻bo5小刑

卧龍鳳雛 二人得一可安天下

冇story同活動限都夠激死人吧

想G除左自選5*仲有咩新野

即係20年新實裝果啲特登out走左

講真第一次送我都唔預佢會送限

利伸 小刑BO1

揀拉二了
玩左幾年都抽唔中

唔使失明啦

快d 29 號拎tamamo

原來2000萬pool仲日替咁多隻 神遊了

三藏
船長
阿基里斯
邊隻好

佢夠膽就出埋福袋

唔好咁貪， btw 無

你早D講 或者會俾你燈到有

L巴 小太陽 尻槍 象神 點揀好

阿基里斯

屌又兩個

推邊個呀屌

咩又兩個

放心晒，仲係度母親的決擇諗緊拎多隻碟，直接綁架新英定升寶

工口巴

岩岩ff7緊

Post

我屌你老母牙

武藏

點解會係金閃

當初第一次自選四星果時都係佢

希望無TAMAMO嘅都換TAMAMO

不嬲送鯖都係金閃出黎

支持

諗緊換孔明定小玉好

「2000万DL記念チケット」で仮加入させたサーヴァントは、下記期間中に条件をクリアすることで、『正式加入』させることができます。

◆正式加入条件クリア期間◆
2020年4月29日(水) 18:00(予定)～6月30日(火) 23:59まで

◆正式加入条件◆
以下の条件をすべて達成する
・交換した★5(SSR)サーヴァントの霊基再臨を1回以上おこなう
・交換した★5(SSR)サーヴァントの絆Lv.5以上を達成

※同一サーヴァントを所持している場合、いずれかが霊基再臨を1回以上おこなっていれば、加入条件を満たしていることになります。
※同一サーヴァントを所持している場合、獲得時にすでに所持しているサーヴァントと同じ絆Lv.になります。

每日login黨中伏就笑死

我拎黎升寶又點計

有了 而家母親的抉擇緊

人權孔明/白貞

你講你?

有得MOFU

直接啪?

認真 bo1 1001大力定bo1 皇女大力

看來都係船腸吧

有一隻滿足條件就得

寶1慳番D肥啦

孔明!!!我5星術爭孔明

結果派左幾多石

睇嚟真係換白貞

1001個個bo5

兩隻都有

屎忽槍好正
都係選小太陽

本身已有靈基1以上絆5嘅話，一拎就正式加入
仮加入果陣唔可以拎去餵

得c職光炮缺
手頭上得一隻1001

請大家支持一號候選人貞德

揀布妹/大王/歐羅巴
常規係爭呢三隻未有

用人地泳尼咪算

齊格大力好多

中了

賣左了

阿基里斯好似都好好咁

點打銀-金敵人

做得好

same 反正恆常都未齊

下次燈神卿燈佢送5星限 咁就唔洗抽CBA了

g持 mofu

諗起有得免費拎MOFU, 就想打飛機

入黎見證神

失敗卿＝營運

大家都有得MOFU

計做埋任，50?

定係換船腸好
但係我周回有突爆寶石幻文西

裸跑左先有得換

寶一貞德 升寶 好，定傑克好（本身傑克寶零）

唔知清up乜

jack for sure

白貞寶1都夠用

jack, 開圖鑑要緊

白貞升寶淨係加防

防好緊要

其實我好多都無

失敗卿傳說再添一筆

無孔就揀孔
有就自己諗要乜

你諗下，一陣又整多個百層塔，你多隻英，咪推快啲

傳說 係神蹟

失敗說無5星，5星就來了

小太陽 阿基里斯 小刑唔知點揀好

冇邊隻想要
換隻小莫開件靈衣算

無福袋都Pin

點先可以自選?

多隻人,多左強化/幕間打,又有絆升,又多幾石

遲d自選限咪人人有cba

4000 萬下載可能得

要係牙熊同積子之間揀

每多一隻人 升到絆15就有162石

29號 過左1部1章1節就拎得
之後要係6月前將隻5星升到再臨1+絆5就會正式加入

絆5

都係揀皇女好了
有50np

諗定4星簡咩未

仆街終於可以迎接拉二降臨我迦
葉和華是神

diu 睇真d牙熊唔係牙熊
咁積子

有牙熊仲洗乜諗

小刑就算啦
除非好有愛

石幾時到

小太陽靈衣真係唔要?

same 人權/art隊係差玉藻前 但又好想要項羽同パイセン同居

約翰福音 9 Chinese Contemporary Bible (Traditional) (CCBT)
醫治盲人

9 耶穌在路上看見一個生來失明的人。 2 門徒問耶穌：「老師，這個人生下來便雙目失明，是因為他犯了罪呢，還是他父母犯了罪呢？」

3 耶穌說：「不是他犯了罪，也不是他父母犯了罪，而是要在他身上彰顯上帝的作為。 4 趁著白天，我們必須做差我來者的工作，黑夜一到，就沒有人能工作了。 5 我在世上的時候，是世界的光。」

6 耶穌講完後，便吐唾沫在地上，用唾沫和泥抹在那盲人的眼睛上， 7 對他說：「到西羅亞池去洗洗！」西羅亞是「奉差遣」的意思。那盲人照著去做，回來的時候已經能看見了。

8 他的鄰居和從前見他討飯的人說：「他不是那個常在這裡討飯的人嗎？」

9 有人說：「是他。」有人說：「不是他，只是長得像他。」

他自己說：「我就是那個人。」

10 他們問：「你的眼睛是怎麼好的？」

11 他回答說：「有一位叫耶穌的人和泥抹我的眼睛，叫我到西羅亞池子去洗。我照著去做，眼睛就能看見了。」

12 他們問：「那個人現在在哪裡？」他說：「我不知道。」

玩防就學妹啦

其實想換icon刷嘢用

狐同明好難選
想要狐但明實用

有泳莫無單體術騎
腳後跟定拉二三藏好

明好易借 狐好少人放

老實條件真係好撚低
每日帶佢入後衛已經得

笑4

大介BOBO做到野

學妹無防弱體,又無STUN,無全體無敵

終於要執笠了?

ys

又係要抽限定同埋留石抽水著2揀一

有得MOFU都唔MOFU

屌你得拉2寶0
焗揀

睇番D技先簡到老母定小形

唯有換Saber

ja ge

想問下揀狐定揀白貞好
冇孔明冇白貞砌唔到磨隊打高難

冇孔明就梗孔架啦 邊使考慮呢

冇武藏寶寶好快手入返隻啦

原來1001刀系寶0
啱先醒起

好想MOFU呀

渣ga

咁兩個黑肉你揀邊個

叶種江郎才盡
靠食人血饅頭吊命

打錯
冇梅林冇白貞先岩

成功卿跑左未？

7月有泳武都估到會有武藏PU
故事寫死武藏又賺一筆

可以兩隻一齊用 冇必要升白貞寶喎

牙敗話執 姐係又贏

無計
佢無家可歸
旅途終有完既一日

要用梅狗

邊位

有孔明術師匠
打手得狂蘭雪山櫻
換狐狸定綠卡打手

bo1黎講無一隻會夠狂蘭/雪山好用
MOFU啦

淫賤小形
就你啦

其他都齊 迫住換貞德

幾時派石

MOFU超開心

用得梅林某程度取代咗白貞啦
用梅+貞個HP回復又已經唔需要用防

唔係唔課牙?
錯過左唔會再up

傻左咩
D撚屌高難大大力
一半打半血咁濟

一拳

梅撚招無敵就要cd幾rd 白貞就寶具無敵 點樣取代
同埋梅撚唔識解弱體呢點都好傷

貼返過嚟先

磨隊黎計白貞重要過梅林好多

唔好逼我抽武藏

終於復刻
6pack 寶一收工算

腳後跟周回性能點
有寶5泳莫+c狐係咪唔太需要佢?

諗住抽晒啲免費石唔中先課

6pack

好似著3件底褲

寶5 5星>寶5 4星
寶1 5星 算吧

佢係

5星起碼都要寶2先連到啦

孔明白貞二選一
好頭痕

半棄驚都黃

算把啦你
到時又咪送番比2狗

咁多年，終於都可以有icon

Why not both

.gun

棄驚流

玩得磨隊我會落狐 之後再落隻藍打手

你拜人 人拜你

問題係唔值得用張卷嚟升寶具

武藏已經唔黎
我有預感黑貞都唔到
仲諗緊抽唔抽BBA同智障

揀拉二算

無狐
但梅貞加打手已經cover到好多3野
例如252打西瓜夾大姐頭
愛玩用人地隻狐

磨得緊係梅狗+白丁+紅卡打手啦
紅卡最傷係NP回,有梅狗係到就KO
打D濕鳩一拳超人
下下打鳩堆SUP
1-2回合就收鳩隻SUP皮,好傷下

黑貞肯改模未

梅貞政根本除左無敵貫通/強化解除之外食全餐

課到中就萬事解決

有狐成隊野會順好多 梅就起機慢少少 疊完兩下寶之後就開始好順

留石抽下期
反正個pool啲限都有晒了
冇錢追強度

呢隊我覺得直頭唔算磨隊 泰王大力到

堅定唔課

勁 支持

果陣福袋中泰王灰鳩左
後尾先發現咁勁

失敗CLS

由開ser玩到而家既我終於可以有孔了

bo5泰王 個種爽度 近期得牙熊先比得上

白貞梅林產星 泰王集星爆擊 下下大大力

牙熊咪就係入落梅貞果隊野
3藍卡寶

當時衝潤哥把聲去抽而中
結果仲要強到pk雙重享受

安全性就泰王高啲 力水就牙熊大啲
同埋泰王有個最煩既點係佢唔識自產星 呢點牙熊真係冇得輸

果陣抽4星 結果兩野寶3左佢 但都抵既

點解唔俾碟咁孤寒

當時好似係夾老芥？

1pack 寶1 武藏，收手

係,去到尾先中一隻

隻新角都黃埋?

宅女打機開台

1pack 寶1收手

磨隊白貞先最緊要 例如打公牛已經用唔到梅林

無人供星手感差好遠喎

佢望住CLOUD送飯送左幾日

好似有啲誤會
大把未黃不過碟好似有用啲

想問下法老王同阿基里斯，邊隻好啲

真係無錢，啱啱先去配咗眼鏡 好窮

小薯招FD子，有3個位

784,295,523

唔該大家

拉二安定感一流，單挑都得
團長性能上始終差少少但周回無得講

有黃金堅衣=實力保證

係咪我錯覺，入場周回發覺好似調教過色差

凱尼斯

有梅 cba
換tamamo定白貞好?

阿政刻印卡點擺先最勁 想整番隻

韋伯

拉2 tamamo 白貞 寶4

珍 唔送碟好pk

綠卡隔離果張藍卡嘅刻印我無

咁啲課長點算，隻隻都bo5嘅話張券咪無用

隻隻都bo5會稀罕你張卷咩

我無隻隻5

兩單咩都冇，又返返去正常情況了

常駐好少話隻隻bo5啦

你講下你啲唔正常情況係點?

一單有寶一

其實一單一寶已經好好彩，唔叫正常

4星垃圾

所以咪話唔正常

係咪咁唔掂要派五星引人返嚟?

要執柒了

營收就差過Pad

唔係白貓咩？

太易玩了

580 429 275
大把位想招fd唔該大家

太有錢了

太歐洲了

儲石啦仲課乜春

終於齊5張first sun rise

追禮裝

太過份了

得一張

終於爆左ff7

抵制人血饅頭
向叶種說fuck

曬卡可恥

你bo5未呀

呢隻冇興趣

bo1完劍武輪到等黑貞

出沖田再叫我

過氣了

有狂周冇人再抽柒閃呢d假限

柒閃（大意）

中先得㗎

武藏仲差兩下先黃

2就算啦

個個都超級課長、歐洲人

想問自選會揀寶2 定有愛？
想要恩奇都

寶2 嘅話拉二 小太陽 ？
本身有綠卡周回係咪可以唔洗理騎職嗰幾隻
另外刑部姬仲有冇用

亞基里斯週回寶一夠唔夠玩

未必夠力打最後一round

揀未有開圖鑑

撚2撚就有啦

好rich

其實我都有差唔多慨苦惱，到底係要有愛：小恩(咁就寶5到小恩)好，定係要「未召喚」嘅好？
畢竟自選5星百年難得一遇，好驚揀錯後悔

有寶5 麻雀 需要再入一隻宮本？
年頭追完金a 唔想再追五星
定抽黑貞算 （打宙斯冇乜仇職要食三令

白貞
高難好好用

武藏單體劍黎計 強度都唔算高
仲要寶一 抽黎都係為愛

pickup 5星正路預幾多單bo1

我覺得劍弓騎術狂都可以pass
如果冇拉二應該都要換一隻？

邊有得預,30單都未有一隻聽過未

強化解除唔算實用咩
黑貞以前借朋友嚟講頭幾章幾好用
但後尾好似冇想像中咁想要

呢到人均計一符一隻5星

絆10左就無乜用過黑貞

自己人用強化解除真係得啖笑

咁當儲吓石 用完啤啤熊真係好有滿足感

又係嘅
今次日替反而想要16年張正月禮裝
本身冇醉貞同聖誕澟

話時話，幾時強化黑貞

劍武藏都無強化同幕間啦

PU完就強化

葉狗正仆街

無慘真係慘

點唔高
無敵貫通+強化解除+3紅卡+藍卡多HIT

我諗要主線救返武藏之後先會一次過出新模同幕間/強化

垃圾結局

虚淵玄老豆被支那肺炎ko

呢到D人成日鬥黃

連登醉愛

軍備競賽

神父既錯

係

事實

理性分析就應該換孔明
但係唔要mofu又對唔對自己

4sup只差嫁王

又唔知幾時先PU

😂？

MOFU啦

4sup有5隻是常識吧

孔明借人地就算

愛MOFU

理性同愛有衝突梗係愛行先啦

無5星騎，要拉2定阿基里斯好

TAMAMO分分鐘有得再加強

你當左3色+孔邊隻唔係sup

4大天王有5人是常識吧

其實已經勁
係其他太op

tamamo無得開技加np

變化變黑天洞 加防變全體 無敵一回 當無敵效果消失時加20np

拎佢同梅林玩磨隊

魂息吹
全隊緩回NP

第二隻三技解+寶解角

又得

Tamamo 其實都好親生女 兩套模組 又咁多強化

雖然有d更加親生女嘅有三套模組

搶殺狐1件衫做0E

聽日就去課

唔洗搶啦 其實佢自己都好多衫 不過fgo無出2咁解想佢出女僕服/私服

BU

381,066,953
小薯求好友

親生女就唔會動畫得個影啦

😡

神父差我錢

隻max boost好撚難玩

死撚左

台豬說好既白貞強化去左邊

info19 收埋左我都無計

本身夠話武藏改模

冇架啦

換阿基利斯

話說今次DL無大成功UP
知道多人打完AP RAID囤起晒就唔開

吉娜可超搶眼

依家先留意到月神靈4牙熊突左個屎忽出黎

咸濕小刑

係白貞，小莫，阿基里斯同大象入面揀，揀邊隻好？

白貞

4拐得CBA, 手上無藍卡打手係咪應該拎孔明唔拎玉藻?

未，好似要等電影一齊上

老虛老豆武漢肺炎過身
RIP

壞文明 腳跟 屁屁 邊隻好?

問你條撚

各位大師，皇女定Jack好？

本身caster同assassin有d咩?

原來大佬黎

強度控小薯路過

無單體術/騎 諗緊三藏定拉二好

三藏加sup傷害高過拉二加sup 又有自差80 衰在隻野好柒

唔係喎 柒左 應該差唔多 拉二靚仔 揀拉二

三藏好正喎

3藏都柒
gay test pass

諗緊尻槍定皇女
兩隻都無，但已經唔使補位

開圖拎迦爾納好
定寶五船長/恩奇都好
無理由拎宅女象神丫

請問是咪唔洗再打上位絢輝刷武器?用鍊金就得?

Ntr

男既係你後面
女既係你前面

Perfect

係ntr 哥哥企後面見唔到妹妹拿高條裙比我睇條unun
就係個d單方面仲認為自己妹妹好清純 但係背後其實一早比唔知係乜水既男人調教成專用肉壼個d情節

武藏對上一次PU 係幾耐前?
無武藏, 抽隻寶一又好似無咩用.,...

佳

尻槍寶一好難玩週回
又唔夠力

風王結界+甲

屌

有冇耳機撚,值唔值呢個價?

無打小莫件0衣 慘
換白貞算

我覺得唔係好值個牌子又少聽，個叉電盒又大個
18000yen比多少少可以買啲好啲嘅牌子

借eva個名出姐
btw已經比人ban左 唔使諗

微課唔係乜都有，隻隻都想換

有無清見過我好兄弟牙敗

準備緊去裸跑

2年4個月

你都on99
靈衣點會唔換，仲要係有機會歪嘅常駐

佢唔on9唔叫唉唉啦

比人拉左

妹妹正到

呢獲牙敗真係牙敗了 牙敗やばい

真人唔得閒打

如果你知我係邊個 你一定唔敢串我

我有mk教會照 不會怕你

今次係第一次小弟追寶5
想問大家多數要幾多pack

推

你睇下你係歐洲人定非洲人

All in 唔夠再借 借完都唔得 可以開窗了

我login黨都打齊靈衣

15石～無限

生放石幾時派

29號複刻咩活動要當日先知？

5符😎

點都打返黎擺啦

有講話有活動咩?

我諗住我無 但點知佢無啦啦送

有講話考慮緊復刻咩活動黎代替原本既合作時間

大奧啦

龍娘：知大家掛住我，所以出黎接客

唔係考慮呀，係話會有
不過要比多少少時間佢地

想出神話禮裝0e

老千

希望真係有

復刻魔法少女啦 上次打唔切惡墮版伊莉亞

考慮緊「揀咩」
唔係考慮緊「有無」

我明 但而家咁既時世好難講

集集俾人打柒都預左
btw,依家戰隊同拉打都好似話停

都係森巴架啦
我就唔信佢會洗濕個頭2次復刻
只要唔限十箱就可以塞完人把口，個箱入面有骨

無辦法啦

我買出NOBA+強化

本身有乜合作?
Fate Requirem?

復刻終章比人打魔神柱囉
或者就復刻同主線有關嘅,
大奧, 事件簿依啲

肯裸未

講真仲有人玩台伏真係好on9

玩白貓了

開台抽 叫失敗神燈一燈你 一pack內都夠bo5

咁樣簡嫲嫲果d好唔公平姐

你以為改名就有用啦咩?

笑撚死 台伏

有無人可以翻譯下J圖BOT啲亂碼

唔明

應該數學黎
要你推算關係

要求翻譯

絆5總數

賓周那有無咁多

咁睇黎都係要歐羅巴
反正布妹同大王應該有機會歪出黎好似係

開ser到依家都未歪過孔玉

不破先係主角

幾時有新野抽

呢堆唔係全部都常駐咩?

係 所以求其啦 鍾意邊隻咪換邊隻

虛淵短時間內喪失雙親，希望佢頂得住
不過原來佢家世咁癲

但工口巴要2.5.1素材升

希望唔好將情緒發洩喺角色身上 佢地無辜㗎

易啲絆五嘛
我諗最後都係歐羅巴同布妹之間揀

係咪做得社長果啲都係會柒一輪兼做搞笑役

唔係final boss都變搞笑役

555個社長算唔算最正常個個

靈一就得啦 用棋姐

諗緊Icon同白貞2揀1

貞

嘩 想屌

我都未決定到

台服仲要唔撚出cba
同埋好似仲未有助人比人過第一部
都真係on99

人地要享受故事

台服未到呀cba?

出左2.2啦

好想要鹽哭王 幾時復刻

咁hi快架咩

小太陽同項羽揀邊個好

CBA係三週年，唔係跟2.2出
不過有日服唔玩玩支伏台伏都係自己攞嚟

唔快喇，2.2係18年7月尾出
都仲落後緊差唔多2年

小太陽靚仔咁多

小太陽，靈衣型撚到

屌記錯cba係pool3
唔怪得個fd問我台版做咩冇cba抽

朋友玩

小太陽有靈衣，一定揀佢先

都好

藍框果啲係咪都係白貞

拉二邊會係白貞？你係咪想講都係「揀」白貞？

yup，打漏咗

突然諗到我成個list啲男人都齊曬

gay test

白貞高難度向，但老實講我派佢出場打高難度少過五次
J就係好J嘅

走數嘛

佢逃避祼跑嘅責任

我有

比我揀就拉二/小太陽

家居必備 你話呢

咩姐

抽左好多次都冇尻槍
而家竟然送

尻槍個屎忽係正嘅，但太多都未有

莫德有靈衣又係正
真係好難取捨

無小莫就小莫，件靈衣正過尻槍

屌你搞到我又1516

從來未見過咁仁既女角
請問fgo有無管理員
大人我睇到都頂唔撚緊 細路見到會點

無波

好
唔使諗喇要尻槍

白貞定係小太陽寶2好

good choice，我都換尻槍

襯番佢slender身材

講實用就白貞架啦,高難磨隊核心
但係玩左咁多年都冇抽中過icon, 心底都想擁有返一隻

唔使波都有排玩

我依家都係煩呢個原因

腹肌 腳腳

葉良神失明人士福音

葉狗就葉狗啦，叫乜撚野神

我拜開燈神卿

全靠燈神卿大家先有自選5星

今個月唔課了，下個月再戰武藏

我想換他媽麼 大家點睇

每人都要有一隻tamamo

Tamamo

人人都有得mofu

分身接唔到人血饅頭

我都差隻他媽麼

小莫同恩奇都邊隻好D
恩奇都寶具火力睇數據800%+200%人類威脅特攻好似好高咁
小莫有靈衣又有星集星有爆擊

本身你有咩角先

一個單體一個全體
小莫通常周回用
小恩就單挑+高難
如果你本身係想實用啲咁用小莫
因為小恩比較少有出場空間

當然有愛另計

唔貼圖啦
打手黎講
劍: 內田姊弟, 雀, 尼錄, 能登劍, 川澄
槍: 金閃閃, 布姐, 太陽, 斯卡哈
求意見: 恩奇都VS小莫

尼托都唔升滿

我會揀恩

小莫不解釋

隻隻隻都寶5 100LV
U PLAY ALL LA

唉

偷人圖only

人類威脅敵人又唔多 要威力師匠又高啲 而且個暈仲唔限神性
我應該會要小莫

金閃閃槍

想組成TAMAMO 聯盟

咁岩布姐前面個個係金閃
無諗就唔小心寫多左 or 潛意識將同恩奇都有關係既角色打埋出黎

好出奇咩
我都齊啦

新手表示有孔明先有人權

大佬

你隻槍金閃邊到黎
定講緊印度仔

關我閪事吖

有cba先有人權呀

得返幾日就下個月
有分別？

性能:有大食王唔洗用小莫
卡圖:小莫新0E好撚正

CbA 係術師匠？
都冇得抽

Thanks各位意見
十分有參考價值

btw
106232918
5個位

4SUP

屌 想抽師匠 咁就可以同場三個bba

唔好扮野

真心覺得Final NOBU難度最適合新手玩
所以下星期實係NOBA天下

有mofu先有人權

不了

你竟敢違抗mofu

無我無他媽麼

兩睇啦
今次2.5 好幾場boss戰小恩都可以單挑
主線仲要打殺狐，2.6 2.7神仙打交
仲有嗰班克蘇魯人類威脅劇情未講到

Tamamo 又唔係saber亞種 唔會無

無尼祿唔會有extra 唔會有tamamo

....

幾時先出摩西幫手拯救收束嘅世界線

果然tamamo永遠都係2奶命

就算Tamamo 點樣我都愛

saber wars 2
2.5 chaos + 克蘇魯
第3部打到上宇宙

克蘇魯三柱好似差黑山羊 會係邊個

會唔會爆冷出隻男角呢

玩到咁盡
黑暗豐穰之母神（男）

data lost

icon同佢個仔,大家會揀邊個?

:3

熱褲同棉被 你點簡

呢到啲巴打比較鍾意小莫件靈衣

問親人都係揀莫,icon真係好無面子

本身我廚icon多啲

icon係fgo嚟講只係icon...

公開處刑

lm

公開處刑要POST SUP LIST

381,066,953
萌新 5個位
求大佬carry

有份出場先lost到

feel到5週年有保底

羅馬！

諗下好

你上個post都係咁講有5星 唔好以為我見唔到

你肯用裸跑做賭注先有機會

最好俾我燈到有不過論燈力 點名夠燈神卿黎

拿拿臨叫燈神過嚟講兩句先等左保底好耐

我細細個開始玩飛高就聽過失敗清個名

跑未？
今日咁熱唔怕

打羅馬料打到想嘔

又上水了
小薯，5個位

added
幸運E(X)
新手求support

060071357貞德

added咗

諗諗下我都係抽埋FR先換小刑/吉娜可，始終有機會歪出後黎

added zwei

FR有咁快出咩

最多咪遲2個禮拜

各位大佬會點揀

jack子

補充番 船長手多多畫錯左

工口巴
利申唔抽男人

尻槍定小恩BO2好

Added hoba

你係咪男人黎

有d男人鐘意男人

問得出都係GAY佬

就快升完ff7啲石，可以去打hard

好...好可愛

921,111,864
新手求大腿腿

你先係大腿
btw

added

152 079 740

求大腿

追唔追金閃寶二好

追

最近抽野開始又唔卡寶2

卡寶0 又要拜拜失神

我揀icon 從來無中過

Gw 100 抽冇限

same

圖鑑都冇開到

得一隻風神 見好多人中動圖

見唔到

唔想知好多人中

呢個世界就係咁唔公平 點解貧富懸殊可以咁大

真
我理撚得係咪個個都中
我唔中

我中左3隻張 但重複

決鬥啦

gun

100抽mp

點解好運同唔好運可以差咁撚遠

cls

圍佢

笑死 個100抽以為自己翻翻去頭幾年嘅神up
又del左pad了

好波

好彩無課好耐 經過今次 發覺更加無做錯

好彩一早睇清pad呢隻垃圾驚

步緊白貓後塵

你6隻細印咁多嗲

5隻邊到嚟多隻

我100抽得1細印

頭50連全系列神我都諗住收得皮

最慘係系列神都唔出新嘢開圖鑑

想請問一下個連續14日登送入石活動係唔係for新玩only?

yup，迎新獎勵

咁請問個連7活動呢？ 每日有金蘋果個活動 唔係for玩開既人？ 又唔見有特別野

Fd出兩隻新魔女
我就全mp

隔離post屌晒老母啦

木契
風神
神狼
大介老母

get錯咗，每日都有金果咪就係新手期間限定活動，舊人係連續login 其中一個係10個金果

仲玩

抽完咪唔玩

大介寶寶果然fucking genius

thx巴打我應該明了 其實都係想知會送幾多石抽下野 總之舊人就無乜送石活動啦

拒絕完就跟埋去

金閃寶5 = 一切

會唔會裝埋指令卡上去？

裝唔裝都得啦, 有愛先裝

佢正式加入之後無雙倍經

咁係唔係食爆火種之後先升絆??
定升完靈基一就無得再升

依家得20粒金方
呢張抵唔抵換？

定換咗啲衫先

下記の期間中、「2000万DL記念チケット」で交換した★5(SSR)サーヴァントを強化した際の獲得経験値が2倍になります。

※交換した★5(SSR)サーヴァントは、正式加入後に下記の対応をおこなうと「強化時の獲得経験値2倍効果」が消失しますのでご注意ください。
・正式加入後の★5(SSR)サーヴァントを強化素材として使用した場合。
・正式加入後の★5(SSR)サーヴァントを宝具強化素材として使用した場合。
・正式加入後の★5(SSR)サーヴァントを売却した場合。
◆開催期間◆
2020年4月29日(水) 18:00(予定)～6月30日(火) 23:59まで

除非你拎去餵拎去升寶或者賣，否則個2倍經都會keep到6月30日

衫先喇

另外柒閃寶具表:

bo1: HF閃
bo2: 柒閃
bo3: 柒閃
bo4: 柒閃
bo5: 金閃

衫先
不過都唔係件件衫都用得多

好好
年頭寶5咗
過關真係輕鬆咗咁

仲升緊第二部件極地衫
先4lv

琴晚打MBON打到三點去抽
抽完差D打爆個電話MON

Bo5 先叫金閃呢樣真

長命功夫長命做，遲早會升完
我就是成功嘅例子

用撚晒啲調查點數都未抽到把帝王盾

咁黑仔

OnL9差把水屬

水屬盾斧係咪得鎧羅
抽撚左十幾萬調查點數都未見過帝王水盾斧

渣渣料多到抽十幾萬PT都幾好野

禾PC

點解會100抽都冇限？

十幾萬都未見水盾斧

real

On99我抽到除左水盾斧 全武器帝王系列齊屬三set都未見影

抽多三萬點數
無就算
個池仲閪過FGO禮裝pool

真

mhw咁撚狗都玩

pad都有人玩
mhw點會冇人玩

玩到MR 600都未撚用過D點數
一把水盾斧就無撚晒
在此呼籲PS玩家如非必要唔好用鍊金術

利申: 仲未有帝王水盾斧

太刀，大劍
一把爆破打撚晒

月曜日のたわわ その２７１ 『乳製品の消費にご協力ください♥』

神父見字call me

過去GBF PO應該會快D

唔想係屎水尋人

pad

IN大介寶寶WE TRUST

100抽垃圾

雖然本來都冇咩期望 不過估唔到一隻大印都冇

咁早就睇H漫,不如落街裸跑下,媾下女好過啦

FGO人人平等
食屎大家一齊食
食好西大家一齊屌

大介仲要叻唔切貼自己D戰績出黎

找左數先

佢不嬲搏屌

你第1日識佢?

一路走來始終如一

無大介寶寶
你班FGO豬仲攞緊4星卷炸

FGO根本無放過其他遊戲在眼內
只會放棄非月廚

Ni hao

個率始足幾年前抽5石god fes
山本係想大家忽忘初衷

即是叫大家棄多次

各位！快d寶5金閃啦

睇啲FD嘅戰果
根本就係以前啲5石神UP

估唔到我隻感恩節肥馬沙出得番黎玩

有毒唔好點

人人生而平等，30石11抽

但幸運值不一樣，有歐洲，有非洲。

你係咪on9
我指輝石同5星選

咁我又唔on9既

爭我錢俾左兩個星期還都唔還
追又話take it easy
DLLM死意大利鬼全家火化啦

憑實力借到嘅錢點解要還

追左寶二了，收手

齊lycee既卡了

罪大呢舖碌柒
the last of us2比人爆晒出黎

How much I need to pay

未計

想問下唔用信用卡可以點課金

由頭再研發

iOS去買日版iTunes卡，an好似係轉地區

鋼奶死左啦

未必
最後枱面有佢對手套

唔使死，可以做多人運動

係唔知啲原作廚會唔會之後整死返佢地
好似肥仔咁
你知啦，之後會返去打幾場

其實果個情況點可以唔死，死左先合理，希望佢之後有講解返

所以大 戰臉估緊唔止Zack
連果幕都只係其他平行世界嘅可能

D菲拉死撚晒咪冇事

呢個時間線死左既人就係死左

現在是末日毀滅前7秒，不過一切還來的及
你可以愛上我嗎?
古蘭特—

我就唔信是但5條蛋散咁就叫殺晒啲原作廚
應該第2集中斷又會回好氣出返黎

Pad個個塊面都黑蚊蚊

其實只係鍚菲叔覺醒發現古蘭特先係真愛決定回到過去4P改變命運

冚7區產,咁都有人救到佢地真係cls

復刻全盛期神UP既感動

菲拉好似平時咁得閒出黎搞事根本吹佢唔脹玩咩合體

果晚跌完隻圓盤，第2朝cloud佢地就打完隻貝0可以開始大手搜救
要講嘅應該係咁都無比瓦礫壓死

其實連Rufus都見到原作廚就知，下集佢地都係會繼續出黎

1LV出CULL打線話人唔幫
ON9幫LLMCFH

the last of us 2 劇情

屌 一定係假嘅

連片都有好難假了

條女成日變死魚眼 巧打意

遺物

咁撚大整蠱劇透曬tlou2
唔洗賣啦隻game 頑皮狗好慘

劇透都算
點知劇情屎都不如
依家劇透條友做左人民英雄

唔買了 on9劇情

又慳番幾百蚊

嘩屌真係好想退左個預購佢

好彩未買

好撚嬲又唔可以罵人
屌我個侄我打撚緊機佢一鳩熄撚左我部機搞到俾人反杯

退啦, 有排都未出到

聽d師兄講唔係買錯版本好難退

又講得啱
可能係內部職員睇完劇情嬲撚到反台

唔洗鬧 直接打

psn?
係出之前應該可以隨時退架wo

果啲係買完DL完先會咁，FF7R都有啲人買錯 打上CS講買錯語言版本佢會叫你買返啱，然後就退比你

而仲未DL過嘅話可以退又無野煩

世界需要吹哨人

衰撚過人中6

即搞

一定勁多人退俾我就延期改劇情

真係估唔到居然可以寫到咁柒

如果劇情真係咁就食得屎

老婆一個都不能少
btw,d人話手套+頭帶仲係度有可能係冇死到只係走左唔係房,加埋佢間房封信有機會金碟果時出返黎,希望SE條撚屌生生性性

waifu型玩家

我甚至覺得aerith都係難逃一死

原作女主一半都未到就死左俾第一次玩既人先會有遺憾同驚訝,過左廿年重玩一樣既劇情未必有同樣效果
而且今次都話左改變固定未來仲行返原作咁死把撚咩

agger

無話原著咁死 但都係要死
14章我見佢雙手合十做比人插個時個動作同cloud講人終有一死
令我有咁ge感覺

以依家既SE黎講一個角色咁大回響仲唔繼續食落去就唔係依家既SE啦
btw,真係金碟回歸既應該係除鐵奶罩同手套頭帶換新形象

我諗應該係唔同心境
未打原作廚之前應該係知道劇情為左救星球自己會死既結果提前做定野準備(預告定自己會死減少雲對救唔到自己既自責感,叫雲唔好鍾意自己點出雲對自己既感情未必真,被拒絕話唔甘心但開心係因為同唔到雲去最後)
因為打原作廚既話會改變未來,改左既未來星球有可能會滅,所以佢自己都渣唔定應該改唔改(另一方面係個人情感放唔低雲),最後係雲同其他人支持下下定決心去改(未來一張白紙)

得果歲幾
唔通打佢罵佢會有用咩

人人送一抽必中限神抽
老實講 我寧願要魚蛋 見到個d抽中幾隻大印真係頂唔撚順

你培養到佢classical conditioning咪得

你明29既用心嗎

29?

葉9

終於LAST日上左大將

唔洗你講
呢到應該得我同台主無講過fgo壞話

你將老涼同ME放係邊

中好野機率太低 反而易d令人感受到貧富懸殊
低機率易中0/1個陣時 d好運既人中3,4隻以上係你既幾倍
但問題窮人係0/1 nothing
如果你話高機率你中3,4隻 歐洲人中十幾隻 咪又係幾倍
問題你唔係nothing啊嘛 你唔窮
用現實黎對比 姐係任何國家都想做既全面小康 資本主義緊係好運d既人有錢 貧富懸殊架啦 問題太多窮人啊嘛 現實資源有限 做唔到
依家屌你老味佢個死人閪腦就係打打下機好地地無啦啦搞野整一大班窮閪出黎 唔暴動就假

我fgo打手 仲叫緊人玩

你gbf打手

可能打破命運之後搞到仲快死，神作

可能今次cloud死

我仲買緊fgo土人

11蚊

等睇比佢打到最終戰先死

總之你ff7唔係郁到原本cloud同tifa ge後半戲份其他你點改我話之你

炒冷飯= =新夏娜

屌日睇返夏娜先
唔記得哂劇情

AC派

得禾淨係玩過CC

比個二奶位置你

ZA同CT

得閒其實可以玩下原版 而家有曬mod畫面ok

z本傳龍套角色
如果佢真係整到a唔洗死 最大受害者就係佢 兩條女比毒撚雲食曬

ZA之外唔理

後設CC先加重戲份,原本本傳就係愛麗斯睇到雲有zack氣質最後真係鍾意左雲本身,最撚憎班只係睇過CC既ZA黨係度嘈生哂

雖然我tifa派但我agger你
個堆成日齋玩cc踩cloud黨真係

你地2個一個就話ZA垃圾 推CA
一個就話啲Z黨踩C
有啲微妙嘅對唔上

因為佢鬧個類人同踩c個堆人
通常係同一類人 就係只玩過cc唔知原作故事個堆人

真 pad過左FGO

大介BOBO又跪了

1400日後抽返火埃好開針

一齊中 利申已賣

冇大介BOBO 人類唔會有app game玩

5月1再會

依句真
應該仲停留係一堆卡互撞既驚

蒂法:雲
愛麗斯:雲
潔西:雲
雲:鍚菲羅斯

MONTOPIA

其實ff7係gay驚嚟

小說>動畫

錫菲叔句世界末日前7秒根本就係示愛

推扎雲

咩肥馬沙 新安洲？

我推AT百合

ok

早坂

綠葵

等緊新衫同master level上160

唔做畫手，浪費才能

搞完一論最後咪又係要送 係都要博埋呢啲俾人屌既話題

魚旦論
非洲想大家一齊非
你抽得多左,緊係唔抵

負面話題都係話題

我唔想大家一齊非 想基本大家都應該有隻識郁啫 唔係好過份掛

咁佢贏

人地100抽就一堆貼紙 限定 識郁
我100抽就懷舊系列神
公平咩

機率面前人人平等

課長面前 窮人含撚
歐洲人面前 非洲人含撚

咁要係全部人都中
有人中有人唔中已經唔係平等

呢隻咩驚

搵到了
睇下要唔要vpn先

天劍xxx?

英雄戰姬WW

幾懷舊feel

屌你老母唔小心按到嚇撚死我

+1

有咩咁驚

一按就超大聲

好彩iOS撳落去無反應

好 ham sup

邊度打劍秘石好d...
D FQ既掉落率好似好差
屌款款秘石都有百幾粒，係劍用到得番幾粒升唔到雙子呀

細蚊仔唔好睇

有咩新GAME好玩

宣布6月出tlou2
無彎轉了

Yes 慳番筆

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG